維他紙包野飲幾時走埋飲管？

人地屋仔牛奶都唔跟飲管啦

維他應該學下野

檸茶 豆奶 麥精都要走

平時習慣用鉸剪剪一個窿倒出嚟飲，飲完再食埋個包裝盒

咁支飲管點算?

紙包飲品本身就唔環保，應該取締啦

不如立法禁止持有飲管

攻擊性武器

落海濱公園跑步嗰陣掉落海餵鯊魚囉，唔係點

ok 你都幾尊重海龜 值得學習

岩呀

用餐地點問題
紙包野飲掉落海仲順手

樓主講多兩講，話唔定真係走埋
皆因呢個社會實在太反智

大自然會幫我地消化架啦

醫院D針筒用一次就扔仲唔環保啦

計我話一間醫院有十枝就應該夠用。

飲管算唔算吸毒工具

整個扭蓋咪得，環保撚又贏